急 設立deadline必看！！！

眼見依家各大組織終於有設立deadline既打算 小弟十分感動
但睇左出面好多deadline 既草稿 發現左少少問題 希望大家可以一齊討論下
Deadline日子同行動升級日子分左2日？
小弟唔太建議呢個做法

1）保護
將行動升級日子定為另一日=話比犬知 你果日要做大事 到時犬可以名正言順起訴你地
相反 如果我地模仿612 deadline同升級同一日
我地可以先進行集會 確保有足夠人數 然後再行動升級
引用返今日一哥既對答 佢都只可以話一部分人暴動 唔係全部人 咁佢就冇足夠證據起訴（如果日後清
算）

2）民心
其實到依家呢一步 我地都唔排除仲有和理非係反對行動升級 如果我地講到明第2日行動升級既話難免會被轉移視線惹來非理性既攻擊同分化
eg. 廢老：班人果日特登出黎搗亂 （完全忽略左我地出黎既原因）

3）人數
雖然呢個point 係唔係咁好 有心理戰既成份 但都想提一提
當一個家長知道果日係行動升級 難免會阻止子女出去冒險
同樣 唔係個個都有犧牲既心態出黎 如果講到明果日行動升級 會有大事 較為膽小既戰友可能會為之卻步

相反 如果deadline同行動升級同一日 可以吸納到和理非/唔想衝太前既戰友出黎 到時大家情緒高漲 腎上線素上升 亦都可以爭加佢地既決心
人數對於今次一役起有關鍵性既影響 我地唔係希望每一位都上前線 但係多d人係後面會帶比前線向前既勇氣 後排亦都可以幫手傳遞物質幫助前線

以上係小弟既淺見 歡迎大家討論指教

推 比多d人睇

推

推 有錯可以一齊討論

push

推 希望多d人討論

急 推 希望真正deadline出之前大家睇到

齊討論

有冇人可以幫手推下？

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

為左完善deadline 希望大家一齊討論

多謝巴打幫推

多謝巴打幫推！
有冇咩意見可以一齊討論

Agree 所以一定要有完善既計劃

想知負皮係點解？ 有錯請指正

有道理

急！ 真係要多d人睇到

但係有幾個好處
起碼唔使長期消耗 體力民意
俾大家有休息嘅時間

同埋減少種無力感
起碼知道下一步要做啲咩

多謝巴打支持 可唔可以一齊睇比更多人睇到
真心希望今次可以成功

利申 理性討論
想一齊搵出最好嘅方法

我地可以模仿 612
Eg 朝早集會 3點deadline 唔得就行動升級
而且即日行動升級可以評估埋在場人數係咪足夠

相反如果第2日先升級 去到現場發現唔夠人 咁就尷尬了 咁仲升定唔升？
升=被秒友
唔升=deadline冇用 威信下降

有道理 幫推，樓主繼續推俾多d人睇

加油 大家都為香港好

多謝巴打 有時間既話希望可以一齊推post 比多d人睇

多謝巴打

其實都認同 但覆水難收了 連fb都好多人share緊 截唔到的

勇武派老鬼教你點抗爭

唔緊要 deadline可以唔變
但可以即時行動升級

可唔可以試下推上熱門 其他組織見到 始終呢一步好重要 唔可以行失

推 deadline可以照跟
但行動升級嘅時機可以係緊隨Deadline!

幫你推
我地仲有少少時間，可以轉

其實佢地想21先衝 因為明日大愚

夠人數當然好 但驚即時升級人數唔夠
同埋有d set左dealine做 5點 開始入夜 情況會不妙

其實我都覺。
但就算同一日，只要講左有機會行動升級，人數就會少，警察就會準備哂，其實無乜分別。
分兩日嘅話，最多話集合會困難好多，可能有人出黎屌我地。

同意 最緊要推比多d人睇到先！

集合咩時間好?

多謝巴打幫推 希望多d人睇到

佢地想21衝係因為開會講明日大愚

幫推一下
仲有集合時間未傾其實 但中大張文宣話7am

deadline 3點 不如

雖然我唔太同意同其他議題混為一談
始終呢個集會係關於612 唔排除有人支持大愚？
我地唔可以騎劫今次集會 驚引黎反感
坐這山望那山一事無成 始於focus返好d

不過如果大勢所趨係想21 既話 我會建議deadline都搬埋去21

有

其實係同一日來

同意 但如果包裝得好d 朝早係集會 晏就deadline後先行動 可能會吸引到人朝早出黎 之後都係用返羊群心理 等等既因素吸引佢地留低
另外用集會做包裝都可以保護返大家 可以睇返我第一點
Btw多謝巴打一齊討論

可以揀朝早 9點/10點？ 朝早先集會

我同意deadline 3點
無論對戰況 定朝早集會等等都有正面影響

我有睇過
但佢地係21直接行動升級 所以將時間set做7點無可厚非
但如果我地朝早係集會先就無呢個必要

我只覺得寧願3點衝 宜家咁樣20都唔知出唔出
唉 唔撚知 我inbox左條link俾中大本土學社（好似佢地發起）睇下有無人理我

幫推

我有睇過
但中大文宣好似分2日
我就係見依家各界仲未有其識 所以先想將呢個post推上去一齊討論
同埋5點好似唔係太好 始終入夜 不利我地既戰況

同意 3點！ 戰略上有優勢！
多謝巴打幫手share條link 感激不盡

同埋5點好似唔係太好 始終入夜 不利我地既戰況
認同

推 推 推

我叫佢地睇睇傾傾 佢地睇左了
大家都想件事好姐

英雄所見略同 ！
多謝巴打幫推 希望多d人睇到

Push

真係3點好

21號早上集會
Deadline set下午？

多謝巴打啊
大家都有心為香港 出一分力

Fish

不過而家驚太遲

21/6 有明日大嶼/國歌法二讀
唔好鬆懈

612成功係因為有幾萬人三罷出左黎，
而且個日有明確目標，就係阻止開會。
但而家個個都已經唔可以成日罷工罷課
Deadline同行動分兩日，
無錯係可以俾狗準備，
但戰友們都一樣要準備。
所以分2日我係岩嫁
我係咁諗。

日子可以睇大家
但小弟就唔太建議 21
因為唔想同其他議題混為一談
始終呢個集會係關於612 唔排除有人支持大愚？
我地唔可以騎劫今次集會 驚引黎反感
坐這山望那山一事無成 始於focus返好d

Deadline就真係建議set返同一日

唔會遲架！ 我見好多組織都未有共識 最緊要比多d人睇到

其實拖到呢個地步，
我諗之後會出黎既人都已經係反政府
已經唔係關唔關咩議題事。
佢而家唔成個政府重選，
好難work到

認同！！！

其實會唔會食住個勢反埋明日大罪仲好

啱 正確 推

612成功既因素仲有一個就係果陣大家吹奏既野餐論
果日其實都有好多和理非係現場打卡 eg添馬同橋
可能佢地對戰況起唔到直接功用 但始終人數越多 氣勢越多 犬越難清
而且佢地亦有機會被現場氣氛熏陶 加入後援幫手
相反分左2日 我地將面臨失去和理非既支持 同埋唔少家長亦應該會實施禁足 大大削弱左我地既人數
巴打三思啊

我明
經過今次之後好多港人都覺醒 發現左好多香港既問題 好想醫返好香港
但係物極必反 唔可以太急
要有左第一次既成功作基礎 我地先可以爭取更多
所以今次必須focus解決左最逼切既 送中議題
最驚 坐這山望那山一事無成

一次玩咁大 涉及既問題就多左好多啦
呢個咁強勢既政府好難即時跪低
當然 如果行動升級成功 到時你話咩就咩啦

佢地升級係第二日呼籲三罷咋 你估真係衝咩

分兩日好野黎
當日5點就開拖入夜不利

唔好咁啦巴打

所以我建議deadline set做當日3點
5點後戰況真係不利！

比多日時間準備都好既

多謝巴打 幫推

多謝巴打幫推 得閒既話幫手推上去比更多巴絲見到

多謝巴打 如果有時間希望可以幫手推post
要趁咁多組織未有共識前推上去！

咁多位入黎睇下啦 我會認真睇咁多位回覆架
真心想香港好

推

我都buy手足嘅睇法，一鼓作氣最make sense
幻想下，20號淋病唔覆機，然後大家就：激氣呀！等我宜家返屋企抖抖，聽日先出嚟行動升級先

我睇法係咁
1：一鼓作氣，將個下唔滿意嘅戾氣一次過爆發，乘勢追擊
2：啲狗多咗時間佈防
3：有可能再出現地鐵查身分證事件，阻你時間事小，影響出去嘅人嘅動力是大

推呢個 出面推緊20號deadline 21號先衝

真！！！
巴打呢個分析好好
一鼓作氣真係好重要
一鼓作氣 再而衰 三而竭 真係唔停得！
同埋你3果點正正呼應我第1點 你果日講到明行動升級 佢抄左你牌就仆街了

希望打巴打可以幫手推 我一人之力推唔到上熱門比更多人睇

推！

推

有更多討論係好事

多謝巴打幫推 分2日既話實力真係會減弱

多謝巴打幫推
巴打有冇建議 可以一齊討論

好重要！ 一定要係所有組織有共識前推到上去比大家討論

推 支持同一日 如果講晒日子比班狗知個日衝
到左第日可能身都埋唔到 封晒成個示威區同添馬

其實依家開始做準備時間應該足夠
但如果行動升級變第2日驚 削弱人數

［講緊online game]
呼籲各勇士必需出席集會，20號一齊升級
和理非亦可於21號三罷

真！ 同一日可以一鼓作氣 食埋個勢！

一齊打機
我都想係咁 但依家好多組織都係deadline同升級分左2日 咁樣好難集合人

多謝你呀巴打 見你幫手推左好多下 感激不盡

隔離post好多人 盡力啦 如果推唔上都無辦法
兄弟爬山

推下 已經見人post左分開2日個version 上ig

點解唔將deadline設做21號？
果日星期六 一定多人過星期五好多

真 都叫盡左力
相信各位連登仔既能力 大家目標一致 就算咩plan都可以成功！

唔好灰心啊 好多組織未有共識

同一日好似好啲
推

推爆佢

巴打想講22號星期6？

係呀 ！ 多謝幫打 希望可以幫手一齊推上熱門

明白巴打嘅用意，亦覺得有道理
但有一點係雖然一哥話612係部分暴動
但法律上唔存在部分暴動呢樣野
只要個政府一日仲定性嗰件事係暴動
就算嗰日嘅人只係起哄，都有機會入到暴動罪
（如果日後真係清算的話）

推啊 一定要趁未有共識比多d人睇到！！！

612果日出左既，621一定會再出
我相信d戰友唔會甘心
當日係現場既一定會再次歸隊！

Push!!!

我都有睇過關於呢個問題既post
但起碼清算既時候多一個機會打甩（利申唔識法律）
同埋如果分2日 升級果日一定好多犬係地鐵站查身分證 到時佢地分到咩人係行動升級 更加易清算

同意！ 就算佢拆2日我都一定會出黎
只係希望可以完善個計劃

多謝幻茶巴幫推

因為第二日係立法會財委會開會傾人工島，而且個deadline係set妟晝 5點，如果即時行動姐係又俾一晚時間黑警清場

Pish

一定出

利申：前線

真係要珍惜打既機會！

原來巴打你推左好多下 感激不盡

好想大家快啲傾到成果開始宣傳

如果係行動升級就唔介意佢清唔清場了
因為出得黎行動升級就預左一定係硬仗 就算幾時衝都要頂落去！

多謝巴打幫推！

我都唔熟法律，但純粹想大家衝還衝，睇下點保障到自己
Anyway支持繼續討論！

明白大家都唔甘心！我都唔甘心！
不過用多一日就會有更多uncertainty

多謝巴打 香港未來靠你啦
一定出！！！

日頭冇咁狼死，同埋有記者，人又多啲

但第二日黑警唔會俾機會你集合或者入到去附近
最驚未衝就打散哂

岩吖

真！ 今次呢一仗好關鍵 我地背負200萬既民意
無輸既本錢

同意 出面唔同組織都有唔同計劃 未有共識

繼續推

我一開波都有諗過呢個問題
但會唔會係21號係星期五搏星期六日較大力量支持

速戰速決最好，狗就話有狗車訓下、換更，我地係街留夜都頗消耗體力

同意！ 始於決定權係大家手 就算點都會支持 團結！

所以有無辦法deadline改早 2-3點幾好

respect
利申: 中間果批

真 所以deadline建議set 做同日3點方為上策

Agree 所以推一鼓作氣 一日內要完成升級！

見到616嗰晚其實已經好驚，成個嘉年華咁

個人認為20號出師無名
同埋21號衝可以做到癱瘓政府部門既作用
令到佢既政治成本上升
雖然話就話黑警有時間準備
但問題係20號一黎冇人出 二黎出黎冇意思
要做到真係癱瘓政府部門運作先係真正有成效
20號撞個空既立法會 一個唔好彩比人清場連21號既大嶼都會過埋
所以21號衝好似會shift左focus 但其實呢兩件事都係關係到政府賣港 係應該要同時處理
以上係小弟愚見

即係20deadline 21升級？
咁我會建議deadline都放21 始終同日進行好好多

如果咁講set星期四就對佢冇影響，跟住夜晚比佢清，但set星期五就人地都開完會，通過哂，又冇意思

好似依家，其實要佔龍和道，佢都廢事守，就由我地佔

Btw我同隊友發夢傾緊用麵粉彈etc.

推3點 deadline 發過夢就知612果日既氣勢幾好！

多謝腦魔幫推

616果晚真係唔知咩事 充斥住打飛機既氣氛
我果晚都出過post講 一定要set deadline 有興趣可以睇下

同意巴打21號衝升級既說法
咁我會建議將deadline 都放係21號唔好分開
始終分2日會削弱戰力

其實大多學生仲考緊試或者已經考完會放半日
而如果第二日係假期應該人會多啲
所以星期五設deadline會比較好

戰術就靠你地了
我地backup無條件十卜
今次後面相信都會有哂防催淚既裝備
唔會再咁易退

重點攪清楚究竟係幾號開會先，要開會衝先有用，我都同意deadline要3點，同升級要即時，一來一鼓作氣，二來容易統籌，d人返哂去又未必出返哂黎。

我都同意巴打既說法 可能21號係更好既選擇
而我既原意都係想討論唔好將deadline同升級分開
日子都係交返比大家一齊決定

利申: 大家要守法
外國人話, 有計劃有組織咁發夢, 先係重點。
利申: 玩開NLP控制夢境。
利申: 回錯PO SORR

Wtf 唔好玩火啊...
定係想極污糟佢地個盾同頭盔？
咁既話油漆同面粉好似都係唔錯既選擇

小心塵爆

同意 呢個計劃有用

有道理，但分開兩日有無好處，如果截唔到我地睇下有無相應行動補足？

pish

巴打係想建議星期5deadline 星期六升級？

我都會係後排會幫手沖眼同洗傷口
巴打加油！

完全同意 我都係呢個意思！
希望如果巴打有時間可以一齊推post比多d人睇

認真 買雞蛋擲狗

同意
打機最緊要有計劃 行錯一步就比怪殺左啦 隻game好似冇得用save load大法

未必係最好
但至少快速停止左今日割蓆嘅形勢
防分化好撚緊要

同埋提醒大家唔好再犯五年前嘅錯 中五年前嘅計

而且雙方行動都係要對方support 配合

戰術遲d先討論，先集合左意見同統一左文宣先，仲要留時間同大台溝通

深夜照推 快d俾文宣

同意！巴打有冇建議可以點補足？

巴打有冇相熟既文宣/組織？直接向佢地提議睇下可唔可行

多謝巴打幫推！ 巴打有冇相熟既文宣/組織可以直接向佢地提議？

辛苦巴打了 推左成晚 感激不盡
Btw 巴打有冇相熟既文宣/組織可以直接向佢地提議？

公海

首先統一左時間同地點先，暫定一定係3點同升級要緊接，其次再統籌多之要求，暫時
1.撤回
2.釋放學生傷者及不追究
3.612不是暴動
4.相關主要官員問責下台同追究
5.限制警權同重組監察

公海驚冇人睇到

前一晚我哋去宗教集會啫嘛

所以結論係想21號3pm deadline 即時升級啦
好似幾好
仲洗唔洗投票 定直接出左文宣先

我淨係諗到deadline同行動升級之間既空檔時間要開始聚集人群，以表不滿

既然要行動升級，堅持到入夜我哋會有著數咩？

其實仲有好多人未知
總之21/6出黎啦
果日立會開人工島會
要再開po推同宣傳架啦

識人整或自己識可以整定先，反正要改唔難，聽朝再推同討論

以上既我都好同意！ 時間地點我就冇咩點研究 可能要交返比其他巴打
有巴打提議21 號 想借機擋埋大愚
我就唔建議21 驚錯左focus 不過都係尊重大家意見為主

deadline根本冇需要討論咁L耐，討論到大家都嬲

1. 給予對方合理時間預備初步回應，可能一日兩日，唔好太耐
2. 考慮己方升級行動嘅實際操作同限制性。
a 原本20號有會要開，無論佢想強行開畀我地頂走定縮沙唔去開，都係開唔成，算係實現到其中一個升級目標
b 歷史教訓：唱歌嘅時候係夜晚，向前衝嘅時候係日頭，deadline就係日頭

咁睇一兩日後嘅12-4pm係吉時吉日

討論得耐反而自己打大交，咁盡早決定，大家就知幾時抖幾時上，唔使每秒都咁緊繃

不過，既然第一次推左20號5pm，就一鼓作氣左先
誤差下次補返，應該唔係致命錯誤。反而再改黎改去先致命

Ok 我同意呢個！ 巴打有相熟文宣可以出一張先 睇下大家反應如何 因為依家好多組織都未有其識

唔洗講？癱瘓左附近開唔到會就自然唔過架啦？

21號中午立法會財委會已經係審到議題
個人認為set 20號做deadline係因為21號已經太遲
至於點解21號衝係因為我個人覺得20號個deadline係下午11點
然後如果冇回應的話就21號總力戰咁既形式
所以我先認為20號deadline會比21號好
但衝既時間係21號 雖然比黑警有所準備 但只要拖到開唔到會就足夠

無！ 所以行動要設係3點！

但出面有post 講20 deadline 驚咁會削弱左人數
始終人數對於今次勝敗好重要

好啊 辛苦巴打了 休息先

但唔夠時間準備wor
未聚齊就畀人清點算...
而且如果本身當日下午五點政府有記招點算...
我就覺得ready嘅人去唱住聖歌先
等埋其他人。

即係唔改？照舊20 deadline 同21升級？
其實樓主都係出於擔心同有佢嘅point, 透過討論最後得出結果可以更堅定大家信心

我朋友有相熟文宣 但佢瞓左
大家出公海試下？

我覺得太緊迫唔係個個市民配合到，
我哋又唔係紀律部隊話齊人就齊人

不過樓主同埋大家都要take risk，要知道文宣出左再話人聽改時間可能真係會令人迷惘，加上個時傾個陣，其實起個邊個po 公投左同埋傾左好耐

其實fb係咪已經傳開哂

傳開晒
利申 文宣

有無個邊個post望下

明白 巴打想一鼓作氣 但實際上出面好多組織都未有共識
同埋我呢個post主要都係針對返deadline同行動必須同一日
地點同日期果d都係尊重返大家大方向
重申唔係想改日期地點 呢d我都係睇民意 我主要係提出deadline同升級需要緊密

但第二日啲狗分分鐘又周圍港鐵逗人，封天橋 欄哂鐵馬，我地都可能聚唔到。
最好係3點前就集齊人，3點無回應就行動。

朱凱迪重投？定取消外國護照？

當然，我上述個po都係同意deadline同升級同時

只係我認為如果傳開左就剎車變學術討論，未傳開就當然係行動指引

但係拆做2日既形式將會削弱21號既戰力
最驚到時唔夠人出黎 衝=被秒 唔衝=deadline冇用
而點解21號戰力會削弱既原因 包括我上面提過既民心 仲有 巴打提出過既被查身份證

時間未必需要改 只要將deadline推到升級同一日即可
Btw有冇公投個post 想睇下 唔該巴打先

心靈相通了 巴

其實最大問題係deadline到升級中間可以發生好多事

例如林鄭可能會出口術，導致大家訊息混亂，fake到你唔知究竟抗爭係成功定失敗

例如好似今次個暫緩同撤回嘅分別，都要d有識之士黎解話，當中可能都花費一晚時間

其實依家出面d組織統一左計劃未？ 因爲我開post果陣未 之後一直推post都唔得閒出去追post

係
可能夠大家由好堅決嘅行動
變成不如停低再睇睇情況
到時又分化就仆街

朱凱迪個個就好似停左兩粒鐘前

外國護照就依家d人推緊

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

或者咁講la, 大台出左正式deadline 聲明未，如果出就唯有跟，始終唔係個個睇哩度頭。如果出左就要諗點樣文宣同統籌做好d.。未出就要聽朝再傾好佢

升級同deadline同時都可以有極高士氣

Deadline到左，林鄭都無視我地係咪！
係
警告左佢，冇回應就升級係咪！
係
宣佈，現在，升級行動，開始
阿阿阿阿

就係咁 #ff

但

宣佈，現在，升級行動，聽日開始
....

盡量同死線巴打夾番，佢推左好耐po

推一下

fb有page出左
中大本土

明白大家既憂慮 大家都係想香港好同計劃成功！
我出呢個post既原意都係提出我既擔心比大家討論下
而我出post果陣係見各大組織未有共識所以先想推上去比更多組織睇到
其實推左成晚post 我都唔得閒追出面post 唔知依家風向同有共識未
如果出面已經有共識既話我都唔太建議改了 始終巴打都講得岩 改黎改去先係最致命 （民陣彈出彈入三罷就係最好例子）
最後多謝咁多位有份一齊推post既巴打 收到大家既心意 感激不盡
無論最後計劃係點我都一定支持 一定會出黎 大家一齊為香港打呢場關鍵一仗！

希望下次死線升級無縫銜接啦

唔緊要 巴打你都可以寫份訂deadline 守則/指南之類既野，推左上熱門先，到時跟個guideline 黎訂，無謂浪費左一番心血 當SOP咁去做

推 必須最後確認

都夜啦 公海都應該又好少人睇到
如果可以既話麻煩巴打聽朝幫手問下相熟既文宣
不過我都成晚冇追post 唔知出面有共識未
如果有共識既話就算啦 樓上都有巴打講過改黎改去係最致命 我都好同意
Btw 辛苦巴打了 見你都幫手推左成晚post 感激不盡

冇問題啊 我會準備下 黎緊再需要訂deadline 既時候出post 希望可以更加完善每一個計劃
Btw 多謝巴打支持

我想知有無人要話俾政府知個deadline係20號，因為其實無一個公信力夠（例如議員）既人去同政府講，我地自己圍內起哄好開心咁講20號係deadline都無用
一係政府唔會理我地班人（呢個係事實），二係連普羅大眾都唔會知（因為佢地睇新聞都無講我地只係圍內同年輕心宣傳），佢地會覺得我地衝黎做乜勁

只要成功spread開 傳媒自然會報20號係deadline 亦有可能夾泛民上場

各大tg channel都有出vote

呢方面我覺得要靠傳媒同文宣
同埋呢兩日出去野餐嘅朋友嗌吓

或者係set兩個deadline?
20號5點無回應就宣布21 三罷

21號就心裡面好似12號咁 3點都唔理就再升級

林鄭點會理你

而21出嚟嘅朋友應該都好似12號咁有哂心理準備

佢咪繼續唔理
2百萬人嘅聲音

推呀！！！！
發夢個陣比狗打

呢下真係好難諗
20係財委會 無發表講話而我地又唔做嘢真係食慢半拍
但我覺得大眾嘅體力問題係真係需要考慮
呢排大家都好攰

正確
我明大家都好急要交代
但真係要考慮到點先做到6.12咁多人

不如傾下20號死線到底點做？同一日定第日先升級？

十分同意